性愛將我包圍 打J都一齊

你碌尻有如神龍般襟使

也許入讀恒管 冇重要作為

邊間教會？

也許生上花瘤 梅毒會作為
仍有這種真愛會留低

性愛不顧安危 奶西都一齊
插得到你你 為何還忌諱

冇為勉強

也許天主都不忍心我們如垃圾般污穢
抱著你入讀恒管～